[科大ust］ hlth1010問題!!!!!!

hlth1010 sports skills唔夠9個鐘點算
太早起唔到身上堂 已經走咗三堂
有冇人可以話我知如果凈係fail左sports skills個欄可以點
求救啊

下個sem take返

所以宜家係其餘啲堂都唔使去上？

計鐘咖喎

即係而家盡量上
凈一個半鐘就下個sem take反一個sports skills course上多一個半鐘？

No
你可以繼續上黎r hlth1010鐘

即係而家去咗上堂
佢啲鐘都會計
只不過係下個sem再take個時
就由頭計過？

好辛苦啊 ! 個個星期迫鳩人上sport skill class ! mid-term 乜柒都迫到埋黎，仲要人上夠九粒鐘 !

winter有冇sport skill class?

Winter 可以reg 到archery

我而家儲齊晒其他requirements嘅鐘數
淨係fulfill唔到sport skill course個9個鐘
咁我可以winter sem凈係reg 1個sport skill上9個鐘？

完全唔明點解淨係可以走兩堂

Fail咗下年Fall sem由頭黎過
開頭啲talk 全部再黎過
今年啲鐘全部唔count

恭喜哂

利申：畢業幾年

真心？
淨係sports skill course fulfill唔到
唔可以下個sem (winter sem) take多個course上？

re hlht1010慘過死

可以下個sem take返 !

Retake囉有咩所謂，人又健康啲😛😛

好彩

之前做嘅野乜都冇曬
由頭黎過

點會
照計 但唔係計落sport skill class
Spring retake 過

下 唔係話可以winter take反個sports skill填番個九個鐘就可以？

你而家上啲時數會照計落個45hrs
但要之後retake 上足九個鐘去satisfy sport class 呢個category

好似有補堂架
你下堂扮死狗問個教練

睇下有無第二班俾你插入去補返果堂咪唔使retake
咁大個仔，走咗堂咪快手去睇獸醫
又唔使錢，有張醫生紙 講乜都實牙實齒d啦